(呼籲）大家最好keep現場巴絲TG, 公海並不安全

現場你可以睇得清一個人真心定假意，有個contact 日後聯絡都好。唔一定要tg group
我見有個post 話企出黎成日但都唔知身邊個巴打係邊個，有啲可惜

實名認證? 有鬼咪自己show底牌

冇人叫你阿豬阿狗都加
TG 實名傻的嗎